{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55513&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주늘푸른하우스독채펜션"
    },
    "text": "当ペンションはヒョプジェに位置し、家族や団体のためのヒーリングを提供する一軒家の宿です。 ヒョプジェ海水浴場やギャンが近くにあり、アクセスが非常に便利です。 車線 ヒョプチェ・ヘスヨクチャン銀 7分, ハンリム・ゴンウォン銀 8分, オソルロク･ティーミュージアム銀 22分 街に 位置して あります。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能であり、バーベキュー施設としてはグリルとザイグルを無料で提供しており、炭と鉄板は個別に持参してください。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りが不可能で保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できませんし、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション運営状況に応じて変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはヒョプジェに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジェには何がありますか？",
            "answer": "ヒョプジェには海水浴場やギャンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、グリルとザイグルを無料で提供しています。炭と鉄板は持参してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 386
    }
}